銅鑼灣大敗 但文宣可以將警狗一軍

聽講衝立法會、氣油彈、磚同鐵馬都係扮示威者嘅警狗做

佢地一直潛入就係想插贓嫁禍令民意逆轉
可惜一直不成功，反而民怨更深
今日決定用內（假示威者）同外（速龍）想將前線一網打盡
無晒前線，得番和理非嘅人就唔會敢出去集會同遊行
文宣係時候做野

今日前線死晒咁濟
希望剩低嘅勇武同和理非爭番啖氣
大家加油

香港加油

大家唔好放棄

如果警察臥底丟磚丟汽油彈,所以狗就可以射布袋彈,咁個女仔隻眼邊個還俾佢!?

煲大721

勇武要點我唔知
但和理非一定要升級！！
做得幾多得幾多
多你一個多好多
趁病打暴政
打蛇打七寸

冇
佢地故意咁做
所以之前傷人都合理化話示威者暴力
依家發現乜都係佢地搞
其實磚就係一個指示叫佢地開槍

依家示威者有幾暴力
都唔知係警狗定示威者

大家頂住
加油呀

文宣組
記者會
做得幾多得幾多啦
剩番你地咋

香港加油，大家頂住

香港加油
大家頂住